［公園雙屍］ 雨後公園漫步 大馬華裔夫婦同遭雷劈死 (明報）

馬來西亞今日發生罕見被雷電劈斃事故，一對華裔夫婦當場斃命。

事發今日傍晚近6時，59歲華裔男子余文科與57歲妻子黃麗真，在雨後到蒲種山莊美樂花園（Taman Merak）的公園散步，其間天空不斷閃雷，有目擊者見到兩人遭雷電擊中，當場倒地，現場人員立即報警，惟救護員到場時，證實夫婦已明顯死亡。

警員事後封鎖現場調查，兩人遺體被白布覆蓋，而路面的地磚亦裂開，足見雷電威力。當地傳媒報道，死者夫婦十分恩愛，近年每天風雨不改到公園散步，又引述目擊者指，事發時因天空不斷閃雷，該對夫婦見即將下雨，正準備回家，詎料遭雷劈中斃命。

(星洲網)

Sources: 明報

好恐怖

Rip

都係做毒撚最好
唔出街最安全

中左雷之黎比係你會同老婆講咩？

唔差呀

可以同年同月同日同秒死

無病無痛
直情係幸運的死
諗起濟公